高登=中華民國

中華民國係正宗
所以高登先係正宗
你地d判國賊，顛覆國家

大宋才是

貓叔何出此言？

連狗定早洩似紂王多d？？

咁連狗似吳三桂，引五毛入連登

高登=支那
連登=台灣

高登=正統中華民國
連登=共匪

高登多五毛=紅登
連登多五毛：扮睇唔到，言論自由，高登無人上所以五毛過黎搵食

啱呀
連登D五毛多到block唔晒
因為連登本身就係匪區

連登 = 曹操 司馬懿/昭 共產黨

YES,一樣臭名遠播